都唔知kd老母笑得咁開心做乜

你個仔做緊隻狗炸

CP3你連final車邊都味入過阿

CP3慢慢係LA 等退休啦